叫人打記者既on9 post都上到熱門？ 個位on9樓主唔撚打左自己藍絲父母同親戚先？

個位垃圾樓主 你打曬自己所有藍絲親戚先上來on9好唔好？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

垃圾問題都上熱門 連登仔比個不推功能係做乜鳩

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

睇到正負評
有200幾正評 個腦裝屎

我個腦都裝咗屎近排太多嘢心煩搞到個腦停停地

屌都on9,呢d po由7月睇到依家,有邊個真係做成堆po問人咁做割唔割,叫人正負評,講到自己會做一鳩樣

屌你老母都on撚9,然後又成堆傻鳩入去正評留言推po,連不推文回覆都未撚識用,d有用po就咁推到沉撚晒

咪撚再比人亂搞風向
200幾正評真係勁on9

成班狗/5毛上黎帶風向 好撚恐怖

推
今晚死黑警多L到呢

多左勁多假新聞同亂搞風向

得個講字咋,慌死連登仔真係有人出手咩我對呢d已經免疫晒

求其開個po問xxx割唔割就有成堆傻鳩入嚟俾我撚,我就鳩up,下面就成堆認真回覆

都係得幾個者 大部份都理性
我相信被捕嘅都唔會認同搞記者